---
title: Configure um alias de email no seu dispositivo android (K-9)
published: true
visible: false
taxonomy:
    category:
        - docs
---

# Configuração
Primeiro, abra a aplicação K-9 e vá a **"Definições"** e depois **"Definições da conta"**

![](pt/identity_settings.png)

Quando estiver nas definições da conta, vá a **"Envio de email"** e carregue em **"Gerir Identidades"**.

![](pt/identity_settings2.png)

Selecione **"Nova Identidade"** carregando no botão com três pontinhos no canto superior direito. *(Cada utilizador do Disroot tem por defeito um alias que pode utilizar nome_de_utilizador@disr.it alias he can use)*

![](pt/identity_settings3.png)

Preencha com as informações do alias de email.

![](pt/identity_settings4.png)

# Colocar alias como identidade predefinida
Para alterar a identidade predefinida enquanto ainda está em **"Gerir Identidades"** basta carregar durante uns segundos na identidade que quer como predefinida e selecionar **"MOver para o topo / tornar predefinição"** option.

![](pt/identity_settings5.png)

# Enviar email
Para enviar um email com o seu alias carregue no campo **"De:"** quando estiver a compor o email e escolha o alias que quer utilizar.
